［閉起雙眼］呢段街訪睇到人眼濕濕。。。

小朋友好天真可愛
睇到最尾真係喊出嚟

睇完之後諗，有無人會掛住我？

I luv gut

弘
個mk囝好正
「我愛你，每一天，都係」

最尾個婆婆

我愛吉，每一天，都係

吉要快啲開心返

個婆婆嗰度真係乸一乸

個婆婆

睇完個心沉咗一下

我愛美，每一天，都係
我都想開心返但好似好難

開頭一路睇個心一路笑，睇到婆婆嗰度

佢仲要勁淡然咁講
呢度先

過咗幾年，講出嚟淡淡然但內心每分每秒都咁掛住個仔

睇到最尾阿婆果到心真係up一up

佢走左係咪出左國咁解

好想打畀吉嬸

如果有人打比我同我講好掛住我我會好感動
可惜這些機會

我好掛住你d飲飲食食post

連食野都無心情

返去讀多幾年書先拉，唉

搞咩呀吉嬸

佢哋打畀媽媽 弘哭了
最後個婆婆聽落有啲唏噓

吉會快樂的
小美撐吉

連登小朋友咁易發脾氣 係咪未做晒功課

你就來開學 唔洗唉聲嘆氣喎

最後條友應該係連登仔嚟

真係好風趣呀

而每過一天 每一天 吉野妹
便愛你多些 再多些 至滿瀉
我最愛我與你小吉一起
哦噢 哪懼明天風高路斜

我覺得打工仔嗰個都好感動

喺地鐵睇到眼濕濕

好耐冇同女朋友見面既我 如果比人訪問一定喊到收唔到聲

好掛住佢呀～～～！！！！！！

最後個呀婆出大絕
係office都睇到眼濕濕

有咩問題？
搵唔到女朋友已經好慘
掛住都唔俾？

出世到依家都重未見過果位指腹為婚既女朋友

諗起上年去英國做intern打俾屋企人因為太掛住屋企所以喺街喊左出嚟

lm

中間有個大陸仔

個呀婆開大絕嘅...
搞到人喊

掛住嫲嫲啊

嗰時佢過身我考緊試

我就同老豆講我去睇佢最後一面啦

弱智老豆就話你考緊試wo，考試緊要d(雙親係我跌出頭三就會打到我仆街嗰d黎)

on9 我嗰時已經知道考試0分定100分對我人生一d影響都無,搞到我無得睇佢最後一面

掛住你啲劣食

最尾個婆婆 睇完好心up

正一on9老豆

巴打出埋出埋咁多膠post 我都唔知信唔信你好

吉妹

首先好多”膠”po都其實係認真

其次再玩世不恭都唔會玩嫲嫲

咁又係 講返句sorry先

最尾婆婆果part 睇到好心up
大家真係要珍惜眼前人呀

Bonbon

老豆 我好掛住你

女朋友 我好掛住你

呢個post充滿淚水
如果我比人訪問，我驚我忍唔住喊

狗食南

係呀，難得後生仔唔係掛住條女而係掛住老母，佢阿媽好怕醜但內心一定覺得好sweet.

每當有風有雨
工作唔順利

永遠只有屋企係支持自已

曾經係艱苦時間 無得番屋企
自已好辛苦
但媽打來 唔敢話佢聽
唔想比媽擔心自已

我媽喺我15歲嗰陣已經唔喺度
從來唔知咩係家庭溫暖

成條片無論係掛住阿爸阿媽女朋友邊個都好
喺鏡頭面前扭扭擰擰咁答都睇得出係真心

同日本daigo個節目一樣

日本有個街訪都係咁，個亞伯話掛住老婆，啲人以為即係死咗，但原來亞婆係屋企煮緊飯

掛住阿媽

個阿婆嗰度真係睇到眼濕濕

都唔淡然呀
我覺得佢眼神入面係有D哀傷

條片最on9 就係將個創意台連登仔放喺最尾。

破壞哂 個阿婆懷緬個仔 個mood

嗰part完左就出首歌 帶住個mood完片啦 , cut片條友好鬼on9

我估佢唔想大家sad住咁完掛
不過條友又係戇鳩懶好笑

屌你放洋蔥

係地鐵睇到眼濕濕

老母唔敢講 我諗個打工仔都好失望

公海>連登

如果問我, 我好似唔識答

我真係好掛住你 但我已經再冇機會搵到你
你已經block我whatsapp
我知道我再用其他方法同你講一句野我都會死梗
你知唔知 我突登開個新whatsapp conversation
等自己可以同不再存在嘅你講野
我一直都等你回頭

好似我

樓主又諗起龜頭bob

真
成日笑mk仔mk妹
但人地有人地既快樂

老豆走咗差不多十年，近排發夢都發到佢，原來我都同佢幾似樣

dllm 日光日白催人淚

Lm

最尾嗰度真係忍唔到
珍惜眼前人

韓紅

佢走咗啦

仲要好似已經睇開左笑住咁講

仆街，睇到眼濕濕

好掛著你啊

真係

2014年到依家 佢走左咖啦

Michele我而家先睇到你首新詞，感動哭了

我都係15

褲
Forever alone

me forever alone too...

佢條女把聲好似小學雞

會唔會要FBI?